上網進修用Udemy定Coursera好？

想進修下關於Business Intelligence同Excel skills包括VBA
想問下Udemy同Coursera邊個學野多？邊個認受性高？
Thanks!!

用緊edx 感覺唔錯

Udemy 個人認為學programming為主
Coursera就似大學上堂，但係冇咁technique-oriented
認受性的話，基本上兩邊都冇物認受性

Courses

Edx好似唔錯
Edx有好多都係大學協助
樓主加油

Coursera有free trial
你可以試左先

Coursera 要比錢做project 先有用

上網學野要認受性？咁撚on9去掃街完啦

IT 既話udemy

多謝巴打

Coursera好似冇乜Business Intelligence既野學

YouTube

有上去睇過
係幾正

之前上過PowerBI edx都唔錯 microsoft嘅人教
不過唔知呢d係咪樓主想要

啱呀就係想學呢d
多謝巴打